拜託大家點都要入黎睇，要開始打大佬！！！

經過721同元朗，依樣隨時係港共的最終目的，到時過唔過送中都冇所謂！！！！

拜託大家真係要廣傳同推post，同埋要討論下點拆彈

5/13頁

推

下文係乜？

推

鄉黑 黑警 老闆都係同一個
就係國徽畀人塗黑咗嘅中聯辦

仲有宣佈建立臨時立法會
香港人要奪權，佢唔出得老解就唯有用陰招
而家係64 2.0緊

廢話

節錄至basic law，可以上網睇

wtf原來咁撚鬼

幫你推 原來老共係想直接黎套硬既

乜撚飛天南果啲由佢先啦 final boss喺呢到呀

咪好
焦土

唔係焦土，係送土

到時香港就係推翻共產黨第一站

所以依家要諗定

推呀屌

屌...咁可以點爭又唔係唔爭又唔係
好撚絕望啊仆街

要諗定點打

推呀！

推到搞第一次非政府公投

「示威者宣布全面向黑社會開戰」

元朗牛屎佬同何妖呢單嘢
可以直接令撐警力收皮

劉細良有講過元朗就係官商鄉黑代表地頭
而官商鄉黑就係保住林鄭嘅第一道大閘！！！

何妖同牛屎佬合作
郁記者郁平民郁埋鄧氏
可以襯呢次機會同時處理官鄉黑
黑警就話會逆轉民意
但係牛屎佬相信係冇人可憐！！！

推呀，唔可以沉

焦土都要用意義

即係支那佬要自爆？咁即係叫外國人撤資喎………

Push

佢地on9嫁嘛，可能小熊維尼想直接拎香港個庫房

push呀屌

麻煩大家聽日幫手推post，俾更多人知咩事

機會低啲，但我同意最好嘅方法係射個波比政府，主動去元朗覆桌係爽但真係可能中左計

射比佢都冇用，擺明唔會理

要諗辦法令政府同警犬真係知自己仆街

e.g 大量公務員/制服團隊一齊出黎

我要令佢地變地底泥

聽日都要幫手推

push

@

急

推!

push!

焦土都好，都要焦得有意義！

光復香港，時代革命

等取消香港關係法。

黎囉就係想你出解放軍

係就快手 美國取消關係法就正

拒絕白色恐怖
無忘五大訴求
１．撤回逃犯條例（冇正式講過撤回，港共政府亦明顯會隨時重啟）
２．撤回暴動定性（司法系統由港共控制，警方文件目前仍定性為暴動）
３．釋放義士（所有義士依然在囚，人數日增）
４．追究警隊濫權（警隊係政府唯一有效管治工具，無可能）
５．立即實行雙普選（重點，但唔係咁簡單成事）

但中國直收香港，我覺得取消咗美國關係法都冇乜用。。

攬炒，都要諗點攬炒得極致

你班黃絲唔好再推啦

推！

對唔住囉

up

推推推推推

佢夠膽就八國聯軍

屌好恐怖 想我地自己推到有旅遊警報 然後直接用中國法律整死全部香港人！！！感激巴打搵到資料啊！！！

722罷工

722不合作運動

要記得關心中環中槍手足

記住今晚提出成立臨時立法會

唔好忘記狗無warning開36槍

元朗大肚婆疑似流產

美軍來了我帶路

一齊推post

我都係朋友講我知，要焦土都要焦得有意義

中共殺香港取金蛋

兄弟爬山

自己條命自己救

藍絲子孫全部被中共濫殺佢哋先知死

真心64 2.0
好驚但絕對唔會放棄

寧死不屈

入到去政府網，然後話sorry咩都無得睇

如果支那真係因為依個理由而全面接收左香港，
咁就算佢出老解其他國家都可能會因依個原因而插唔到手

大陰謀

要知

唔知點解死link，但基本法可以搵到

所以我地一定要諗方法拆彈

但依家第一步，一定係要俾全港人知

依一份

日日光復元朗

而家佢個政權就黎冇喇，佢仲驚撤資？

ching 幅圖邊度嚟？好撚多錯字+ 唔夠清晰喎 叫文宣執執佢？

唔洗拆 焦土派表示未撚驚過
而且依加既香港政權已經同共產黨無分別

一想攞香港庫房唔係唔得，但取消貨幣唔係一朝一夕嘅事，果陣香港人換哂外幣咁攞黎有咩用？

老實講 佢老解又未派啦 地區性戒嚴又唔敢 緊急狀態？聽住先啦

！！

好啊
緊急狀態，出解放軍啦
大家攬炒
我哋死，佢哋都會死

局勢發展可以好快，一個月前你都唔會想像到，香港會發生今晚的事

亦可以用依條例，名正言順派老解

都係果句，隨時焦土變送土

講緊政府喎，拎完再直接用由佢話事

佢一晚就可以話調動國家資金

咁美國關係法都未必有用

要確保我地死，佢地都會死

並唔係得我地死

要保護好自己，亦唔好成為自己原本討厭個種人，唔好人民vs人民，要對準問題

事到如今只有投降同武裝衝突兩條路

從來以武制暴先係皇道，你會唔會話以前啲人出兵打仗推翻腐敗的朝廷係有問題？

就係上一代的人個個都只係識保護自己，然後社會發生咩事都唔理，依家先要我地依代出嚟，仲要比自己老豆老母話自私，冇諗過佢地。

加上，依家就係有好多問題
而且，我地係要打倒我地最討厭的人

召集連登所有氣槍撚！！！［緊急］

光復香港，時代革命

推啊怒推啊

+

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓